今次勸降係重大陰謀

今次佢地勸降影響好惡劣，我地要想好對策
1）分化和勇，加上同中立藍絲做宣傳，有D左膠可能覺得有得走做咩唔走，中立L可能會覺得有機會唔走，
2）減少理大人數，等剩返個200勇士更容易比狗包圍
3）打外國戰線，外國好多人不知就裡，同1），我地繼續打外國傳媒就會渲染

我地文宣要講清楚，強調係陷阱，所謂善意勸降，同時理大內洗樓，開實彈鎮壓，人踩人被拒絕救援等等。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

推

文宣組請入，大家要想想點講清楚我地standpoint 啊

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

手足唔係condom啊

淨係獻世派收割左個結果都夠出事
但係手足係入面真係有生命危險
我地外面攻唔入又大損失
仲可以點?

係啊，班奶共派區擺明選為做嘢

勇武屌到和理非啪啪聲

我地用十幾萬人去打都傷唔到popo
仲俾popo話不對等武力

最大陰謀 老鼠勸得成 老共就比佢接柒婆手